叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(74)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

lm

時長話比我地知荳荳唔係女巫

nplm

W0LF(S)五堅情[/b]為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

仲未完

鋒澤唔係狼

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

居然未屠哂神

真係狼王&女巫

sor9 我地拆散曬#12345

仲以為啊澤又雪騎

荳荳假跳女巫擋刀？
婁係女巫？

騎士未死

小瓜係騎士？

小瓜

點樣

惡靈騎士應該衝
但冇個似

留

1號唔拍？

係咪冇反傷過

冇人拍神
咁2係神?

惡靈騎士消失左

神呢

屌masha講到好似自己食花生咁 身份呢

係咪要PK

騎士呢

定查個毛係狼

冇人認神

邊個神唔拍啊

唔通查個毛係惡靈騎士？

神去左邊

最後一輪唔係應該拍身份咩
騎士出唔出嚟撞結果都一樣吧

小瓜吧

？？？？？邊到仲有狼王

2講咩
狼王都出左

狼王 唔識玩嘅

最後一輪好似以前kiang局咁 睇左咩

定平民跳女巫擋刀

狼王

2定狼吧
狼王一定走左
仲話偉晉係狼王

佢係咪驚撞錯唔跳

高玩死晒

咁先正常

點會唔拍神啊

2: 你是狼王
笑死我

可能金水係神？所以唔拍？

偉晉故意唔講頭先自稱獵人？

1唔拍身份又係世界級

1

頂 婁婁係惡靈 唔怪得知佢消失咗

偉晉最尾個表情

我今晚睇左啲咩

雪騎

查個毛真係狼

套戲6月11上
7月尾播

好低質

查個毛講得好
玩緊咩

信零九抿人真係得

笑死

1號靠全場保唔拍身份

偉晉又暈又做第4隻狼

有人宣傳都可以拖咁耐先播

佢叫2號拍身份嘅口吻仲好似鐵金咁

2號低玩要容錯

反指標 推走真獵

一向娛百都係咁垃圾

查個毛今場狼味唔明顯都畀卜心射

黃偉晉頂我以為佢狼cls

所以卜心帶2074走其實好大效益

對1號容忍度太高

第一日跳獵 結果令風向投卜心
又前言不對後語冇講自己炸身份

笑死
9號跳神唔信，仲要係金水都唔刀
信自己抿牌六號係神？

屌我睇咗啲乜

不過2仲講狼王呢樣嘢真係

好on膠 同無宣傳有咩分別?

我真係打佢定狼

09投5 佢信09
567有狼咪射5

到底係爆水定爆狼好伏

2

狼刀真係好怪

果然小瓜話自己係好好嘅人就係神

其實最尾點都要叫1拍身份
非金水得佢唔拍

荳荳第一次唔毒

婁婁死咗淨返個兩個都唔多識玩

仲係低玩

真啊 佢一講我即刻以為佢狼
所以覺得晉仔打佢呢個點幾好

小瓜: 好人 ＝民
很好的好人 ＝ 神
18年到而家都係咁

1之後淨番2發言
邊會諗到呢樣野

1 兩輪發言都係聊場外勁大個問號 又唔拍身份

其實我覺得似爆水

唔講= 狼

09:你要記票型 好嗎

如果平票入夜1可能真係刀唔中

頂

2先拍民
加狼王推2
最尾全部拍身份應該推到1 8 輪次

聽婁第一朝發言咁甩就知佢狼
平時好人超順

今場我飛住睇,好鬼悶
除咗睇到偉晉個侖好正

第一次上黎玩有容忍度啦
反而對1號咁高容忍度先搞笑

2推8號係狼王似爆狼多過爆水

唔會啦
2 8係神1早拍左

好好j嗌單字好正

Masha智力

1號以前係講自己早餐食咩
俾人屌就轉講晏晝食咩

當我冇講
1話會刀2

佢賽後討論話唔知小瓜係騎士

但偉晉叫瓜嗰下 我打咗個突

本來想講小瓜好似有D 進步喎
點知今場係雪騎...

叫單字 好肉麻

你見佢刀6唔刀金水就知

大飛: 祥~

又係出邊製作組圈圈嘅錯平票真係可能刀唔中

太快爆post貼多次

走心個dior口紅槍屈晒,企走心邊

又倫又瓜...超好笑

佢同侖以前娛百主持應該幾熟

原來叫單字都要睇人

8第一朝歸獵人出去
狼王發動技能之後
民視角都唔會覺得佢做好

獵人局又有梗 正

Dior u win

叫侖個個樣好正
叫瓜不了

小九真係肯上娛百

上次kid個獵人局好尷喎

幼稚園局09無小九面具扮唔到

就係無梗嘛

我又做第四隻狼超暈

獵人局好笑起上嚟好好笑

即係原住民個個？
原住民個個先係尷尬之最

其實應該係圈佢快d投
1已經舉咗牌

應該係啦 同期嘛 侖又後生啲

人地係 紀班花

kid 果局係講明笨蛋局，梗係尷

扛推2 雖然2有bug

行為偶包最大嘛

好似係另一個 原住民再衰啲

上次尬果局被鬧爆

睇翻晉仔叫侖嗰下
我以為佢睇完票型覺得佢係狼 點知下秒就舉咗2

好好笑
偉晉效果carry
佢真係好好笑

偉晉係咪出嚟搞笑

查個毛做狼啲講嘢方式
對比返好人時候，好搞笑

今日呢場係6月頭錄影？

唔緊要啦你好好笑

或者個 人 字捲脷啲
都係狼

佢成日做第四隻狼
如果唔係靚仔加好笑應該俾人屌到上天花板

貼紙貼紀班花
跟小九條片,係校草花紀走心

明明佢平時講野都唔係咁
都唔知扮咩

6月尾

但佢其實有佢道理
比起丫頭中狼坑但直覺流反而聽得唔舒服
今場卜心個狀態同咁樣跳獵係值得懷疑

可能想有個人特色吧
但真係不了

加上2句狼王真係bug咗

偉晉第二輪發言我仲以為佢係狼
佢唔係拍左獵咩
佢係無脫定俾人cut左

雖然仲係低玩
但對於做雪騎一事表示極度支持

我都係啊我全程
然後心諗點解冇人懷疑佢

佢似詐但冇脫囉

今集錯好多野 大教訓

晉仔做狼做唔到佢好人時推人嘅行為
唔係就係優質衝鋒狼

今集好悶
而家第一日真係罐頭式發言
好撚悶啊

賽後零九仲話鋒澤衝左真獵出去
咩呀唔係晉仔拍獵咩

我見到敬宣開槍個陣仲更加覺得偉晉係狼啦假拍獵

賽後都好似話佢冇脫到

但佢跳完又無踩死卜心係狼王 應該係穿衣服？
睇首播個時係咁惗

唔會 偉晉係倒鈎狼
所以敬宣開槍 ok 偉晉好人

正常荳荳好似第二晚會開毒

惗起前幾日狼兄狼弟集又係卜心做獵跟住晉仔：我是獵～人～～
雖然個集係之後錄

荳荳好少唔毒人

所以無論做好人定狼 佢都唯一擅長推好人

所以我個陣認唔到佢係女巫
直到敬宣帶走佢

婁今日好興奮 即刻跑去攬侖
佢地一齊做狼應該好耐之前

婁自己都好少做狼
同埋估唔到侖會贏到

配置綁架咗佢

惡靈騎士表示冇存在感

這什麼局

資料庫出錯

睇到一半 以為睇錯局

完全揾唔到個惡靈騎士 點知原來一早俾獵帶走咗

完全變黑狼王局.

到最後都唔知小瓜係騎士

我剩係記得呢集係早餐弟同婁婁做狼好搞笑，早餐弟跳預兩晚預左三個人俾全場恥笑

估唔到卜心最大貢獻

我都覺係估唔到個1

其實點解留金水咁多round, 仲要原來騎黎

因為1亂玩 都贏

我反而覺得刀6都ok
因為6懷疑1, 1又未必抿到最後一神刀
唔係刀6嘅話最後一日未必會造成好人互踩嘅局面

嗰時覺得查個毛講嘢幾搞笑

wish「到底跟你的智商有關係還是你真的不會說話呢 ridiculous！」

沁岳打手上線 可以去睇下佢個yt channel

婁婁無奈到勁好笑
嗰陣睇完笑咗好耐

啱啱想post我都睇緊
好鬼靚仔

比你搶左先tim
佢做功課做得好齊全好有誠意，present又好有條理

依條片沁仔一早upload咗有得睇
不過今日先公開

但三集view數都係好少 好想聽佢繼續講故事
佢fb ig又唔宣傳自己有yt channel

between 今日三狼都有一齊衝票 好想讚揚呢樣嘢但紀卜心棄票

佢訂閱數都好少

多謝提醒即睇

最後一刀其刀金水就end game

嘻小瓜好煩好嘈
唔想踩佢 佢好努力但真係頂唔順

其實佢講新番可能會多d人睇
不過佢講自己鍾意嘅話題最重要

但其實三集都好睇 任何人睇都好易入口
照計應該可以吸到睇acg嘅人嘅目光
可能係唔多人知道呢個channel嘅存在

應該係信2抿牌刀6反正差一神

新番多專家講 然後又本身係爭議戰場
佢講完扯上熱門／動漫迷見到
又酸佢做演員就唔好扮識點點點
已經想像到成個畫面
我覺得都市傳說幾好 理論上係多人睇嘅youtube content
但呢兩集都市傳說都有d 陳舊

第二日應該跳驗8就1 2pk/女巫開到毒

千其唔好觀眾緣好難儲
我完全唔知陳舊完全唔睇開都市傳說
我當新故事嚟聽所以又覺得ok喎

09抿人能力真心勁 投5驗1

其實叮噹龍貓兩個都市傳說都出晒名
不過係沁岳所以我睇

佢已經算有進步至少無以前咁暈 今場仲清醒過偉晉
不過佢無咩觀眾緣都係事實

岩岩睇完
有冇邊集偉晉做好人而唔暈
比我平衡下...

wtf究竟我落後咗幾多個世紀
我真係為咗沁岳先睇都市傳說

最新嘅12人局!

今場做雪騎...
不過確實叫做清醒過偉晉

佢成日喺人哋發言期間係側邊講嘢

我都冇聽過
係睇佢片先識

我都係
多啦A夢嗰啲完全冇聽過

masha 以前真心係垃圾中嘅垃圾，沒有之一
而家叫做算似番個人
所以其他人都對佢有容忍度

兩張騎士牌都消失左 以為睇錯局
幾時會有十二人局睇 呢排好悶下

其實有好幾個玩家都係咁，你唔洗咁意外

第一次睇呢集
我到底睇咗d咩

你哋講到以前啲集數好難睇
難以想像2018狼人殺嘅難睇程度係點

希望8月有啦

咪係，小瓜一驗8 成場就明朗好多
又再次証明騎士嘅屈機
一唔用連masha 做狼咁廢都可以贏到

勸你唔好睇2018 集數...怕你會嘔血

嗰時發言勁簡單：我是好人 過

最唔明係點解個時都會咁多人睇 新鮮感？

係 唔驗搞到後面咁L暈
但我諗緊 佢會唔會係驚得返兩神 驚自己驗到好人會死所以唔驗除咗咁都諗唔到其他唔驗嘅原因

其實嗰陣睇嘅時候我都唔知發生咩事
集集都係嘻嘻哈哈咁睇完就算
而家開始啲觀眾都進步咗
所以睇返以前啲局先會覺得好難睇 大家都唔知發生緊咩事

係囉 點解咁垃圾都咁多人睇
我唔會開返以前嗰啲嚟睇 勁晒時間
好彩我睇嘅時候 已經係卜心嘅時候

佢而家最少排每集低玩未必排到佢
之前好似有集wish話d人鬧佢兩個低玩
然後同masha撇清關係

正解，當時就算觀眾都係剛剛接觸狼人殺
所以唔會大大聲鬧嘉賓
但而家D 觀眾個個都識玩，你一玩錯就俾人屌硬

初頭冇諗咁多
初初見到問米跳邏輯強仲覺得佢好勁
但零九黎左之後就新時代既開始

masha 以前係衰在連遊戲都唔尊重
發言淨係講自己早餐食乜，然後過
第二日如果未死就改講自己食lunch.....
如果係2020年今日呢種發言，佢呢世唔使旨意上娛百...

咁佢算係認真咗好多喎
今年睇佢嘅表現 算係中低至低 我覺得好似未差到要去玩kiang局

masha好似今年都上過幾次
wish係咪反而後來冇點上過?

初初大家應該都好想好人贏 所以好鐘意問米？
但到而家得返佢一個老屎忽唔肯進步同改變 淘汰是必須的

不過我都明以前點解難睇
因為唔係咁重點單元 就唔會花好多時間去研究點玩
娛百仲要你出外景練歌跳舞..

我是好人 聽預言家查驗吧 過
然後第一晚無預言家跳出黎 全部亂投
女巫第一晚唔救人 第二晚被刀亂開毒

上面有人share個集嘅第一局
第一晚女巫唔救 跟住第一日又全部人棄票
痴撚線到極點

你第一句用落而家都得
第二句用落而家仲經常上既人都得
唔係邊得黎集體棄票
狼王無腦帶預呢D
梅林預都要宣導好耐D人先肯改

全部人棄票真係cls到一個極點
究竟以前啲觀眾係點挨落去

以前嘅人嘅觀念係
第一晚平安夜第一日棄票冇人死
咪皆大歡喜囉
但會俾狼領先一個輪次

我真係睇完條片先知
sor9 me鄉下妹 見識少

以前第一日全部人唔投票係極common

所以09 真係帶動節目進步嘅大功臣

我係鍾意咗婁婁先搵返晒嚟睇
但睇睇下發現娛百太鍾意玩inside joke
就連冇佢嘅都會飛住咁睇一次

佢地可能覺得解藥對狼隊唔公平應該讓賽
依家娛百咁識幫狼隊著想就好

Lm

講咗勁多次 娛百死都唔改女巫可以自救呢樣嘢其實到而家娛百依然都好令人激氣

你啱
集體無腦棄票+集體無腦鬧人投票
而家yt仲有好多人堅持棄票係啱 就嚟暈低

又唔係話救咗人唔公平
但以前冇輪次概念 以為預可以分到好人狼人先係強神
所以預會at least隱到查到一隻狼先跳
問米呢啲直頭可能查中兩狼再抿埋最後一隻 先會一次過點三狼咁
所以end up完咗一round發言 基本上同冇發過言冇分別
完全搵唔到邊個係狼咪唔投票
一投票就覺得一定係狼想衝個好人走
普遍係唔會諗到第二日都係冇資訊 但又可以俾狼刀多個呢個問題

有惡靈可以整死第一日預言家但女巫可以自救
娛百就是一個JOKE

記得以前好興第一round全部棄票
預言家永遠唔跳 一係第二晚俾狼殺
一係就俾人扛推 報查驗都無用
所以有一集以辰悍跳預個個都認左佢做高玩
宜家根本無可能第三晚仲悍跳到預

咁講我記得有一排係基本上好人都係坐等問米跳邏輯強
佢係狼就俾佢贏然後主任好厲害
所以而家先會驚09變下個問米

09係呢件事上好被動，勁得濟所以太多人拎佢黎當座標玩

佢作為娛百第一高玩
已經拋離左第二幾條街（甚至我都唔知排第2係邊個）
做成左少少配置綁架
今集卜心都跟佢票型帶走查個毛

你就知佢係大家心目中係幾大風向標

其實早排有幾局我唔係幾鍾意睇
就係我唔明點解佢唔係金水，但d好人全部聽佢講野
同埋佢某d局快速點3狼其實真係唔俾狼人空間

上一集惡靈09強勢歸票唔講原因真係o晒...
但應該唔會變成問米嘅 正常人都唔會去到問米嗰種固執程度

佢最近有幾場真係好似趕收工咁

見到前晚晉仔狼兄嗰集下面有comment 話
攞唔攞到mvp 唔係咁重要
要做到09 認證嘅mvp 先係真正玩得好
可見佢喺狼殺嘅地位係幾咁至高無上

肯定係 最後1round仲話人哋號拍身份錯

小賴拎惡靈騎士果集，09投mvp投俾小賴
小賴又係好開心

但我覺得09真係勁得濟
其他玩家幾時先可以成長到果個水平？

正如我係ML都唔想睇小巨勁快點狼 (佢只要好人 接近上帝視角)
但佢好識放水 狼坑多啲 拎神牌但自己聊匪啲 等個空間多啲

所以我覺得以09配置加上作為主持人可以少少放水
唔係太死點三狼

一齊諗下WHO IS THE NEXT?

妮妮幾識留空間俾狼隊

小賴真係好好笑

係 佢有計算點令節目好睇啲
就算睇得出都放下水.

小賴其實都盤到雙面邏輯 同09仲有距離但好似比較接近？
婁做好人勁嘅程度同09差唔多 但做狼差太多
荳荳做好人搵狼坑都勁 但做狼淨係倒勾 比較少打操作同衝鋒 好似又係同09差咁啲

想問吓呢個有無完整版好似幾好睇

荳荳今日都攻撃都幾中POINT 話你地唔認7獵
咁邊個係獵

小賴盤到但好人有時會太亂 狼人就冇得講 表水力極強
婁做狼狀態真係會被直接睇出 操作唔多 表水偏差
荳荳好人冇咩問題 狼唔鈎就好啲

整體大家都有啲落差..

冇字幕真係聽得好辛苦

收音勁差

想要同09同lv都應該有排
但覺得小賴同荳荳應該算係最接近09嘅人
婁都係當我無講過 佢只不過係卜心同偉晉嘅相反

小賴同鋒澤平時把聲都叫出
但佢兩個講嘢有D都係聽唔到

無字幕 睇睇吓放棄咗

之前睇咗少少
淨係聽到關關啲笑聲
就放棄咗

沁岳好似差咁啲運氣踩嘅狼坑好合理但唔準 做狼又暫時無乜亮眼表現
oh仲有小7 完全大遺忘 我會擺佢係小賴同荳荳個級數

呢個真係好好笑

我努力睇曬最重要係鬼哥r佢哋上玩很大我又係玩粉好想睇佢哋上

之前有人話夾唔到期啊

小賴做狼識打操作嘅
但佢好多時都係邊講邊發現唔多make sense
先會盤埋另一邊

唔記得邊度見到有人話有發過09通告
但就唔到期推咗

希望之後會有機會啦，佢哋都好似好想上咁

淨係聽到啲笑聲爆出黎

偉晉開live表水大會

個日用earphone睇真係覺得聽力受損
仲要受損完都唔知佢地講左咩 疊撚哂聲
反而個精華係簡左最唔疊聲又有字幕嘅部份睇得幾舒服

成點鐘都有3000人睇

表水5年前嘅事

救命又要挖傷疤

無啦啦做咩講舊事?

我以為佢想表水啲咩
原來係講翻5年前嘅嘢

有啲位直頭唔知笑咩

Dcard有人講

話上咗dcard追星板熱門

好似同Dcard有關

我以為佢講點解今日咁暈

咁無聊..睇下先

暈係日常冇咩特別要再交代架啦

疊聲啲位聽左好多次先知笑咩

話說頭先下晝個ig本人已經放左上dcard
讓大家看一下沁岳人有多暖唷
(好啦其實我係頭先聽晉仔講先去dcard路過見到)

冇諗住解釋 就係佢暈

偉晉直播: 誰能被我娘

係啦
咩事搵返 5 年前嘅嘢嚟鬧
個原po 先有問題

但今晚有5隻狼
2號

明明借刀借到咁
仲要特登開ig live回覆返五年前嘅事唉

2號先第一次黎(第一次錄嘅第二局)算啦

又再講多次誰能比我娘

好啦所以唔怪佢既
但最尾果輪真係好難出1，2同8做咁多壞事
特別係8
雖然效果100分

第一晚以為68雙狼 見到1先係狼呆咗
反而認到2係真平民 因為佢講8拍獵又唔拍獵咁好影響人視線嗰下好似好人 小瓜都係咁樣認唔到8係好

突然諗起沁岳之前上娛百試過第一日出局射走問米
問米走咗之後先多咗上嚟

唔記得有咁既事
好感度大加分

完全唔記得佢同問米有同過場
不過射走問米做得好

三角關係嘅起源

就係第一次錄狼殺唔知頭唔知路先敢射問米

諗起琴日沁岳對鋒澤比心心
鋒澤又鍾意沁岳啲笑話偉晉快啲要咗沁岳先

對呢集有印象 但對沁岳冇乜印象
跪低認錯先

其實比著我係黑 藝人咁樣出黎回應我
我會仲爽...

利申換位思考

都係計收益嘅
黑佢嘅人又爽 fans見到佢狠鬧又爽 佢自己鬧完又爽
大家一齊爽唔好咩

佢叻

分享歌係講緊咩？

有人話佢分享荳荳嘅歌 之後話佢分享抄襲歌
之後有人話佢分享歐陽娜娜嘅歌

真係不了

啱啱了解到 但sorry歐陽娜娜真係不了

凱希呢
佢盤邏輯都好ok

采子叫番09做G9

咁樣做藝人法會唔會太攰
適當放低唔係仲好咩

第一日跳獵係點都唔應該出佢
應該等第二日睇有冇人對跳先盤
投佢出去
你又唔知佢真定假
其實毫無幫助
係嗰個候拍非預嘅神係點都唔應該出到佢

謝和弦幾時肯收手 成日煩住采子

地方媽媽

阿澤係真彈琴定假彈佢唔係唔識彈咩

喃喃MV依家先72k.....其實咁多人幫佢轉發story都咁少view 不過曲風/MV都有影響

佢識彈 以前直播佢都會彈
但都係會彈得好浮誇

頂 又信左佢d 9up
佢之前明明話淨係識談戀情 唔識彈琴

31:00開自彈自唱分開的學問，雖然影唔琴佢點彈

不過而家有暐弘一齊直播佢就無再彈過

仲有張志銘同采子叔叔
呢個陣容竟然玩獵人局咁出奇

田亞霍好似好格格不入咁

呢集略尷尬

哇唔該曬
冇睇開佢17直播真係唔知佢曉彈琴
識彈琴好charm啊

係邱媽媽啦

佢有兩個牌
但今晚人名係寫張志銘

2020.07.30《凹嗚狼人殺》黃偉晉、張志銘(邱鋒澤)│婁峻碩、賴晏駒、陳零九、呼呼、鄭超文(田亞霍)、采子、紀卜心、荳荳

43:45 鋒澤唱海闊天空唱得好好呀

田亞霍出現過係小九片都可接受嘅

除左小九載面具，其他人如采子叔叔有後制特效？

鄭超文

其實依個局係咪擺明唔會射小九同埋阿澤,佢有兩個名牌要扮邱媽媽加張志銘起碼要留耐d

最經典個局娘娘槍獵人局
佢尷到成個氣氛瞬時冷靜左
唔明點解同個個都咁熟都會咁尷

我都記得
即係兵變個場
尷到仆街
成場氣氛好好
一到佢講野就做乜鳩

田亞霍本名係林劭庭 台灣藝人改名真係幾常見

睇預告佢同偉晉一早淘汰左

重睇多次，09準到
1 2出一狼, 567出一狼, 8 10出一狼
結果 1 5 10係狼

09眼中既高玩，應該係帶到風向同出黎帶隊既人，咁就得小賴 查個毛 問米

佢成日抽小賴水，又叫小賴歸票，但出親呢招，多數肯定有一個係狼
09做狼好鐘意刀查個毛，間接驗證
問米就你唔知佢幾時出茅招+地位太高

真心鍾意玩狼既唔會鍾意睇獵人局
不過如果綜藝節目輕鬆下其實都還可以

最重要係唔好迫人講野要好笑做效果
其實本身輕鬆發言，大家好似朋友咁互動下，已經可以有好多笑料

就咁正常講嘢可能仲會有自然嘅笑位
隔硬迫佢哋搞笑通常都只會令成件事好尷

上兩舖愷樂仲喺度既獵人局真係尷尬都仆街
咩孫生派翠克要夾硬模仿第二個明星搞gag
同獵人局有乜關係

當綜藝節目睇咁睇18年嘅啲狼殺好過
嗰陣個個都唔識玩 但氣氛好好個個鳩up好好笑
獵人局除咗一開始嗰一兩次其他都係夾硬為做效果而做效果好尷尬

兵變同聖誕交換禮物嗰集最有記憶點
其他都唔係好記得

晉仔做體操嗰集我都好有印象

體育老師好好笑
話九澤喇舌都好好笑
晉仔真係獵人局嘅靈魂人物嚟

同埋喇舌鋒澤舞狼
仲有09跳騎棵點之後晉澤鬼臉小學雞拗交

只要關九晉澤大三角事都好好笑

獵人局永遠榮譽MVP今日居然第一晚死

仲好似同風田互相話大家小雞雞
總之大家夠熟夠自然就好笑

三個跳舞係咁撞埋

我們的約定,結果09望一望後面唔知係咪又怕有人呷醋就帶走埋佢

跳到已經好叻

澤叔係咪嗌錯咗安心亞個名？

又想講鋒澤係咪另一個季節
佢件衫係燈心絨

我反而覺得爆哂水 佢講完我覺得偉晉定狼

偉晉敢質疑卜心假跳獵人
歸票時推卜心
雖然匪事做盡，但其實好難做得成狼

我都覺佢係爆水多過狼 如果2都係狼 點會唔知狼王死咗
係唔知1做咗啲咩令佢出坑

采子成日講錄影廠好凍

偉晉根本匪到出坑

之前都有見過采子佢拎住暖包

佢其實集集都袋住暖包
有時著露腰衫仲要貼住在肚位

跟大家介紹一下零九的四種人格:
1.陳零九:最常出現的一種人格，看似高冷、不愛笑、不愛說話，其實只是沒睡飽。
2.宅宅九:當此種人格出現時，各種綜藝，搞笑梗都做得出來。
3.陳小九:通常遇到林小呼或張志銘時會出現，心智年齡會瞬間變成三歲。
4.8+九:遇到小賴時會出現，個性會變得暴躁，易怒。

唔怪得個標題改D又改D, 勁怪
tarcy bai
3 小時前
怎麼不是全部名字都改掉?陳小九，林小呼....

25

八大電視娛樂百分百
4 小時前
我原本是想這樣打 但是YT標題字數限制100
我打不下..............

tarcy bai
4 小時前
@八大電視娛樂百分百 哈哈，辛苦小編了

Jusin Khor

4 小時前
@八大電視娛樂百分百 直接全改不用括號😂😂

八大電視娛樂百分百
4 小時前
@Jusin Khor 但我怕會有觀眾真的不知道是誰XD
可能以為真的礦工叔叔來玩獵人局 (°ཀ°)

人格全分裂

小賴獨享一格

男神上榜

連登都有份幫手架

你同佢講有班香港fans 都好支持佢

can I? 我真係有d想寫

Why not

九賴連ALL DAY MV都係岩呢個設定

九叔：怎麼背後有殺氣⋯⋯

好靚仔呀

佢呢排ig d相嘅平均質素高左好撚多
終於肯upload靚仔相

梗黎

無錯
今日個個都用緊呢個hashtag

根據中國網友分享，「像極了愛情」梗源自於今年初，包括微博、微信都能夠看到梗，那就是像極了愛情，據了解這句話最早是出現在抖音，原來是一句「你看那什麼像不像什麼」，後來演變成一句「什麼什麼像極了愛情」。而這個梗的原處整句是「有時候曖昧上了頭，像極了愛情」。而經過網友們的不斷調侃，現在無論什麼都能夠評論一句「像極了愛情」。

內政部官方臉書今天貼文，表示「強求卡位，吃虧的終究是自己。明明沒有位置，還要硬擠過來，像極了愛情」，並提醒民眾只要駕駛不在車上或引擎已熄火、停車超過3分鐘，警察就會取締開罰，不分汽機車，併排違規停車一律罰2400元，紅線違規停車，最高處以1200元罰鍰。

梗黎架

又抖陰

琴晚凌晨呢度先屌完抖陰黎
但琴晚娛百LIVE安心亞都有講抖陰 根本抹唔甩
想講連日本自民黨都開始討論緊有無ban抖陰嘅可能性
台灣說好了的反共也是

係咪真係要打到去先識醒

以為2013年太陽花學運之後啲人醒咗
點知都係生活跟政治是兩回事

係全世界都鐘意 美國日本印度

佢地搵食最緊要

真係有病復發

好似係紅個陣即刻有大陸公司搵佢

好似同華納反左面+上年年尾大麻事件之後就暴走
雖然係犯法，但佢style食大麻我覺得真係無咩野 係之後瘋狂暴走好反感
初初識佢係幫柯P 2018選市長站台 個時都仲覺得正正常常

偉晉仲有無搞個line群

采子MV到依家都未到8萬

好正呀

不要再說了, 升得仲慢過出左個幾月既前任

依家仲理得個mv咩
關公災難is coming soon

我估係首歌雖然好聽 但曲歌有點悶 旋律好慢...同埋MV都太悶 （莊莊唔好嬲）

其實唔回應好過回應 冇人在意痴漢

不過佢係有話題嘅痴漢
好擔心阿采

覺得佢地會選擇唔覆扮睇唔到咁

睇吓遲啲多啲宣傳會唔會好少少 講真個Mv又真係難啲吸引到人不停重複去睇刷views嘅

一定係啦 覆得唔好仲衰

除左悶, 我發覺個MV最大一個問題係
反個MV都冇乜邊個Shot拍到阿采美麗一面
通常呢d mv就係意識流, 靚光線, 靚境, 拍到個人好靚
但個mv真係拍唔出阿采靚一面, 唔知妝問題定filter問題

其實唔係覆唔覆嘅問題
係佢本身已經無知名度 最怕d人一識佢就同阿扣聯想
例如, 佢上一個搞嘅對象(都係上星期)係kimberly
但kimberly形象都係反叛d同埋本身有知名度, 唔會link up佢地兩個

真矛盾, 係咪搵番原音拍MV仲有Heart d
雖然小手作坊feel 但起碼諗d idea特別少少, 適合阿采Style少少

唔係話以後都唔拍咩 唔好諗啦
可能下個MV 更好呢

我純粹覺得mv 花嘅錢唔多係製作

個mv真係無咩內容
講真我聽首歌都去kkbox聽

講真 就算睇返原音拍比呀采既MV 都好難會重睇幾次
我琴日睇返先分開個MV 淨係見到呀采全程望實個鏡頭唱 好似怪怪地咁 同埋又係冇劇情 係得前任MV好d

一般就算冇內容
你拍到個景勁靚, 人勁靚都話丫
又唔係咼
咁遠走去苗栗就咁頹拍草地又唔覺得拍到好靚
成個MV唯一個點就係拎住大聲公9跑

其實我自己好鐘意油漆個mv
覺得拍得好好睇

先分開MV都OK呀
有對應番歌詞架其實
又話偷看佢社群網站乜乜乜
仲有阿采腹黑樣

得個filter靚
但好唔㩒睇
換下衫都好啊

其實原音幫阿采拍嘅MV都幾好

光害mv簡單得黎幾令人睇到心痛又對應歌詞
幾好架

衫又冇得換
整棵樹都冇
或者俾阿采展現落激演技都好丫

終於播

有鬼鬼

覺得今次係好典型嘅無商業考慮
就係個星鍾意嘅野但市場未必鍾意
以采子嘅說法佢好滿意亦都覺得拍到晒佢想要嘅意境
但我睇唔明

一黎已經好尷尬

鄭超文個黑眼圈

田亞霍個黑眼圈

覺得采子係鐘意啲文青又有質感嘅
未必要好多劇情都得

婁婁錄完呢場會唔會啞咗

荳荳好尷尬

荳荳都無角色夾硬上

保母荳荳真係搞唔掂 完全格格不入

明明保母唔係小九universe

好尷尬 睇唔落去

會 後面全部失控
小九都燒埋聲

我睇緊啲乜
10 個飲大咗嘅癡線佬

好嘈

痴曬線

明明小九大把媽媽
完全唔洗特登揾保姆

可能唔夠人
夾硬揾佢
揾楊丞琳仲好
都係班花

想被射

尷尬囉

賴媽媽和黃媽媽想被射

小賴好中point 7 8走了就不好笑

救命

但8號好快走

笑撚死

晉婁

但偉晉勁快俾人整走咗

按摩棒

按摩槍

唔掂
以前d獵人局d梗唔係咁樣set好先好笑
依家好似睇話劇咁

紀走心好有型

荳荳真係完全唔係屬於呢度

以前都係兵變呢啲最好笑

婁每次變小婁都會唔識講嘢

個耳温槍係咩事

兵變真係最好笑
依家有啲尷尬
但都幾好笑

小九笑完佢口窒 佢自己都窒

唔計荳荳好尷其實都笑得出嘅

佢哋特點係口窒

田亞霍個黑眼圈好恐怖

鄭超文仲好笑過荳荳
荳荳真係唔掂

鄭超文個黑眼圈真定假架

帶走個最好笑嘅

點解唔帶走荳荳

頂
好心下次唔好叫田亞霍
又唔好笑又尷
仲要唔識野帶走好笑擔當偉晉

帶荳荳啦

不要帶歐巴桑 歐巴桑最好笑

鄭超文個黑眼圈仲大過隻眼

帶走我黃媽媽？！

佢好過荳荳啦

按摩棒

小婁點解每次都講唔到野救命

真啊 做效果帶另一個啦 帶走個最好笑嘅

嘈交

呼呼真係唔靚 仲有用呢d夾

好似左左右右

有無人get到佢個夾

好嘈...救命...
我等射人先睇

兩個地方媽媽真係好正

呼呼都唔差啦

冇 香港d 中學雞都唔戴

扮妹妹仔

澤仔人格分裂

同現任講 卜心比較有錢

成集都好鬼嘈

好嘈 暴走

張志銘vs邱媽媽救命笑死我

睇到好尷尬

澤仔精神分裂

澤仔暴走

老公佢痴q咗線呀

鋒澤暴走到變返正常聲

個個都想快啲死

個個都咁high好攰

成班都cl咗s

仲要係狼

做咩帶走偉晉 全場最好笑

澤仔好得意

偉晉喺後面笑到
鋒澤把聲沙晒

荳荳

屌

係咪為咗宣傳娘娘槍所以整獵人局

好撚嘈

係賭俠嘅大軍

全部痴晒線

笑到仆街

衝晒岀黎

邱鋒澤痴曬線

佢把聲沙到

又比佢贏到

Btw觀落陰點解

點解無賽後討論！！！
會唔會太突然

完得咁突然

點解唔選MVP

全場最唔好笑最尷頭3位
1.田亞霍
2.荳荳
3.查個毛/呼呼

類似神婆通靈
帶人落陰間見親人

argee

1.荳荳
2.荳荳
3.荳荳

排名1荳荳 2鄭超文 3呼呼

我覺得荳尷尬過田亞霍

想睇呢個狼隊打正常板

澤仔：他是倒鉤荳

晉仔好cute

正皮你
其餘9 個都ok
係佢真係好唔掂

帶個靈魂落地府見先人

田亞霍錯曬
咁快帶走黃媽媽
賴媽媽咪講咗啲媽媽唔好咁快帶走住

估唔到又幾好笑

查個毛扮細路聲真係最唔好笑一個
荳荳個保姆梗真係好難加新元素落去, 搞到好悶

Agger 荳荳真係尷尬到一個點
呼呼同鄭超文都叫喺小九世界到冇咁尷尬

田亞霍都冇佢咁尷
雖然佢帶走黃媽媽

係囉
所以最嬲係佢
平常局唔識玩就算啦
擸人局都唔做, 咁早帶走個效果擔當

黃媽媽係後面笑得好大聲

去睇28cafe啦

反而荳荳留到尾

錄完應該失聲

帶走黃媽媽真係唔得

我都話偉晉一定係伏 或者刀

咪係
淨係帶走黃媽媽已經夠佢排第一
第一Round最好笑真係賴媽媽同黃媽媽

就算覺得佢係狼都可以留翻最後先帶
帶黃媽媽真係

如果中間冇澤仔暴走我應該果斷唔睇

28cafe都好好笑

澤仔暴走真係笑死 聲都燒埋

佢最後癲左

好撚正
偉晉係後面笑死咗

1.田亞霍
2.呼呼
3.荳荳
查個毛頭兩日 ok之後冇梗

最後一輪都唔知佢係張志銘定邱媽媽

其實係邱殷龍

阿龍好得意又多左人同我爭佢

好靚仔啊
但又有嗰句像極了愛情

第二輪一句係志銘一句係媽媽
後尾搵唔返個key笑撚死
最尾一輪好似大部分係邱媽媽

最後係燒聲龍

成日覺得個Karencici好串咁

零九唔戴小九面具係咪扮唔到小九

最記得佢問阿狼隊友你覺得呢

rapper

小賴係咁問佢你係邊個

揾唔到key真係笑死

唔戴太羞恥